【蕭生升仙】hmv 欠租 HMV數碼中國崩盤式挫8成變「升仙」

hmv 欠租 HMV數碼中國崩盤式挫8成變「升仙」

連鎖唱片公司hmv再被追租485萬元，母企HMV數碼中國（08078）今日洗倉式下跌8成，最新報0.032元，淪為「仙股」。

hmv自上月起，相繼被業主追討租金及貸款，旗下銅鑼灣百德新街分店及中環萬年大廈分店的業主今日（3日）同日入禀高等法院，向hmv追討租金及相關費用共逾485萬元，要求交還舖位。

HMV數碼中國上季虧損近5,300萬元，當中hmv業務收入3,155萬港元，按年下跌4成，股價今日裂口大跌8成，低見0.025元，現跌79%報0.032元，成交暫錄6,900萬元。

燒山又有燈呢間野？

真係惹著燒山無運行

好似係佢個仔㗎

蕭生係集團主席嚟架。

持有算唔算燈？

hmvod蝕到仆街

能醫不自醫

Sorry, 小蕭生係主席。

老蕭係佢老豆。

應該係佢個仔持有

佢老豆連個仔都燈死埋。

佢身邊啲人到底點生活

間嘢銅鑼灣做得好好 特別係餐廳

讀完書未
燒山個底都唔識

前日去完十室九空
唔通準備摺

燒山好野

間野同蕭生間易還互持

唔緊要，仲有韓牛頂住

又要執多次

買cd送人民超市臘腸，有冇得諗？

你問上次去hmv係幾時

好似係上次個大特價
不過行左一個圈 無買到野就走

阿一？

彌明生活百貨又點？

冇料學人玩呢d
個app慢撚到仆街